呢度有冇女vocal想玩下cover歌

我自己本身有隊band玩metal既
所以我呢個係我副業，正職先係隊metal band
但我又想cover下Russian red,Lucy rose,Lena del ray呢一類既歌，不過你都可以提議下類似既野
同埋我自己就玩結他既多多指教
有自己地方，但請夾個時間

其實男vocal都得，但我怕冇左我上面講個三個歌手個陣味所以男同女都send一send vm睇下你唱成點la

有意可tg add me

幫推

男收唔收?

夜店一個角度裡

telegram我試下先

獨坐以黑暗作伴侶

唔男唔女得唔得